點解反國安法人士呢頭屌中共逼香港商界表態支持國安法，果頭又逼教會表態反對國安法？

同福堂唔表態係抵鬧，但班教友逼人表態，又同共產黨有咩分別？